後生仔食多d

後生唔撚識飽既on9

後生仔吸下毒唔怕啦 年輕力壯
老一輩講到d後生仔做咩都唔使本咁撚樣